「有圖」係hostel住緊，韓妹對住條洋腸濕哂，男友坐係隔離on99

條女夾係中間

條女英文好屎，無啦啦走去聊條洋腸，話佢好似某條youtube片嘅dancer，條洋腸見佢有仔，一開頭都無點理佢

之後條女同條仔走開左，傾左陣，一齊又走去問鬼佬黎自邊到，然後3個人坐係到用電腦睇片

條女係咁姣洋佬 ，洋腸個樣開始變得好淫 ，好似係個心入面諗緊點樣駛開條仔，砌9條女

條韓仔就間唔中搭下嘴，on99咁坐係隔離

唉...真係

LM跟進

張圖想點

來生不做…

條女一睇就知人造人，睇唔睇都罷

條女呢

韓妹呢

係咁你話有圖嘅意思係？

「有圖」係hotel lounge坐緊，鬼妹對住差仔濕曬，準備除褲含撚

好慘 wtf

平心而然 個鬼仔唔似咩YO仔, 似係D 普通正常偏毒男仔
條韓妹咁樣都要YO佢 ...
仲要兩個一齊跪係地下
只能講呢個女仔真係完全無CARE過佢條仔

個韓妹都算有打扮過而又靚靚地

條洋腸好被動傢
係條泡女追撚含

你又知個韓仔係佢男朋友?

想知今晚間房點

唔知傢
一男一女去旅行
可能係佢老豆都唔定

朋友去旅行順便扑野都得架啫
只係宜家比人截湖

帽事嘅

but 成日聽韓國女人同港女一樣格
見到洋腸就衝
咪又係雞系列

本身諗住沖涼訓教
但而家想食多陣花生先

輸哂比港女
英文太差

留名跟進

Sor
岩岩偷聽到條女打開感情話題
睇黎佢真係好想食洋腸

原來佢地唔係情侶
條韓仔自認24歲a0
洋腸話自己唔係拍過好多次拖

簡單啲講，條仔係冰

屌
我係你走順手過去睇吓有無得3p
由得條韓仔自己打飛機

我聊韓仔洋腸3p
等條女自己捽碟

咁撚醜樣比鬼佬食算吧啦

樓主唔好訓住 跟進多陣呀

條韓仔如果一走 真係唔知韓妹會同條鬼佬做出D咩行為
24歲A0 收皮啦真係

識食

More

sun village?

鬼佬開餐，亞洲仔埋單

冰?冰鮮豬呀?

唔係咁岩呀？

住Hostel 係識朋友架啦，似樓主毒撚唔敢同人交流又妒忌人夠膽

可以4p了 條女繼續捽碟

韓仔咁慘

留名睇樓主溝鬼仔

巴打繼續做戰地記者

做洋腸真好，唔係太樣衰就已經食到唔少asian

可能巴打就係個韓仔

個鬼佬咁普通 崇洋都崇得好少少得唔得

係我就叫條洋腸出去
亞洲人要互助！

樓主快啲上去3p啦

樓主, 韓仔, 鬼仔 3個

樓主係邊
間hostel好撚靚

岩岩行過
仲傾緊
已經3個鍾...
我feel到條女and洋腸已經有撚哂connection
係等緊韓仔自己講話眼訓走先
之後就啪啪啪

但我感到到個韓仔捍衛緊男性嘅尊嚴
打算留守到最後一刻

留名睇樓主直播決戰洋腸 韓仔納米腸

之前係台灣住hostel ，間嘢勁多泡菜女，然後有日有兩個鬼仔入住，佢地坐係大廳到用電腦啦，即刻有泡菜妹走過去搭訕，第二朝見佢地攬哂腰咁出廳

Btw間hostel好多香港人
有無巴打一齊做戰地記者

好陰功 條韓仔諗住靠今次旅行同條女更進一步
點撚知

個鬼佬好樣衰喎

Lm

好多女一見洋腸，咩都唔理架喇

樓主係戰地記者

同女都住hostel

Exactly
呢個鬼佬又係living用電腦

呢個行動係咪咩暗號黎？
Free white sausage?

樓主同韓仔出去行下先，五分鐘後突擊

lm

型過好多asian啦

唉本身諗住訓
見你地追得咁開心
睇多2眼啦

笑死

只睇到一堆男人

G

韓仔

睇下佢地第二日攬住一齊出廳

鬼佬單機緊

韓仔嘗試感化泡妹

有無進展？

韓妹準備做拉筋運動～M字坐蓮

講真
有D鬼佬用呢種毒撚書包
其實都幾可愛

咁耐都未有條女圖

毒撚書包？
同普通書包有咩分別
咁全香港7成人都咩毒撚書包啦

留名

打暗號之後深夜扮去7仔其實去咗啪啪啪

屌 綠撚到 咁都忍到 ？

鬼佬=可愛
黃撚=毒撚

咁你有無食埋一份

原來呢d係毒撚書包

朋友試過係krakow 住hostel,四人房得佢一個男
半夜隔離床飲完野返黎，醉醉地條女順手帶埋隔離房另一條仔黎扑野（應該係d pub crawl 到識）
而我朋友就全晚聽住d口水交換聲訓教

基本上成個亞洲嘅女人都一鳩樣
以前洋腸David食盡成個亞洲
屌免費閪屌到腳仔軟

講真
有D港男用呢種可愛書包
其實都幾撚毒

好慘
連電腦都擺正兩個人中間
條韓仔扮睇到都要留係度
果然係高級兵

條女好快同隻兵講
「你都眼瞓啦不如你走先」

有無諗過人地對面3個影緊樓主
心諗你條死毒撚快啲去訓唔好阻人3p

Live

個樣好似麻麻
條仔真係橙

幾時先會影到條女正面啲既相

lm
算啦條女咁7
都唔覺得可惜

食花生就有

留名，樓主全程咁樣向佢地隔離望住佢地唔覺有嘢？

Live左

其實泡菜妹已經係冇咁崇洋
台灣>>日本>>>>>港女>>>>>韓國

扮睇電視

Btw日本時間已經12點半
兩條泡菜自己係到吹水
條鬼仔死都唔肯返去訓
擺明期待緊下場啦

戰地記者 請繼續

係台=日=港=韓呀傻鳩

繼續跟進

鍾意咁諗都冇計

睇到個post, 又諗起台灣D新聞

影正面啦

咩新聞 活力新北

戰地記者影還影，唔好自己都奶野

洋腸等緊同樓豬有下場

不了

成鳩日有D食完洋腸, 怕男友唔happy, 就屈人強姦, 跟手被人起LINE/其他溝女app 搵返record/合照出黎

2條泡菜正面

好有戰地感覺

好似無咩印象 有無link 比d廣告時間樓主

樓主影梗乜

條女一定係收左個毒撚做兵 今次旅行條仔埋單 但又無得食

嚇撚死人咩

樓主你d相仲抽象過畢加索

知你危險 但影好少少得唔得 眼已濛

笑撚到我

兩個男人來既喂

樓主po正面相果陣有冇諗過你po緊咩上黎

個泡菜一睇就知毒男，慘豬

但毒男都有得陪女去旅行

高清拍攝

好有動感

Ptgf

雙方都等緊個爆發點

樓主跟邊個學攝影架？好有戰地feel

樓主READY 3P

高汁po留名

拍得住動感號

成個post 無論主題、圖片定留言都好好笑

影多次

泡仔個樣還好

個鬼仔係普通樣
但問心 普通樣都靚仔過7－8成亞洲人
何況淨為ons既梗係大部份睇外表
正常直女都簡個鬼仔啦

笑撚死左。樓主請繼續直擊戰況

條女整容失敗咁

睇相都feel到樓豬果種驚青嘅感覺

泡菜仔已發現 btw條泡妹好撚豬

條女整完容都咁西樣衰既

個韓妹咁既樣，食到洋腸韓腸佢都執到啦

條女
好似某卡通人物

我屌 saw嚟?

嘩屌你條女個樣

屌 追左咁耐 原來條韓妹咁撚樣 真係瞓撚得 早抖咁多位

麵包超人

條女好撚樣衰

胖妹?

樓主早d休息 睇條女傷眼

嘩屌

認真，我覺得佢地係等緊你走之後3p

決定追到最後，確保樓主安全

好難怪個鬼佬對條泡菜無咩感覺

睇完相完全明白鬼佬心情

見完條女個樣唔追po了 樓主你都早啲訓。。。

咖喱包超人

唔怪得樓主寧願同條仔3p都唔同條女3p

條女個樣

條女咁豬
此Po已完

咁濛都睇得出條女好柒

人地唔係情侶鍾意撩邊個扑嘢都無問題架
咁都要俾你po上黎批鬥

條女 懷囝咁既樣

留名一身蟻

我未望條女正面覺得好正
你睇下
幾撚挑逗

都係睇返哩張相算啦好嗎？
嚇到我心都離一離呀屌！

屌你2條泡菜都咁撚樣衰

痴撚線

痴線，咁嘅樣都咁多正皮
連登仔真識食

此post 已完

樓豬成晚係度影人，唔怕俾人打柒

呢獲真係唔屌 樓主訓啦

個樣咁撚樣 真係不了

今日嘅隻揪取消 都無過抽得嘅

同韓仔洋腸樓主4P都唔屌條女

樓主早啲訓啦

屌你又話條女ok

晚安

似恐懼鬥室多D

收返 泡妹好柒

屌你條女好撚樣衰

i want to play a game

你睇埋我個份

此post已完
可以訓了

透透地底，莫非係 t back?

點解最尾張相雙泡都望住樓主架？
樓主係咪為左影人地正面，扮去問野然後一路問一路影相？

同大部分亞洲女食劣質鬼佬一樣姐

Btw樓主點偷影，個泡妹仲望埋鏡頭

條女張相笑死我

韓國女人都係雞

Saw+1

濛到閪果兩張相似扮講電話咁影

樓豬當初開post都已經想伏我地 明知條女咁豬

條女樣衰到

條鬼仔開始汁野
應該想訓

兩條泡菜無理佢繼續傾
泡仔可能得米了

算啦好嗎
好樣衰

樓主腳毛
想同樓主同鬼佬3p

哇屌睇撚完幅圖真係笑Q死我
唔怪得個韓仔要放生啦

鬼仔有手瓜有肉 應該有操開

食腸行動失敗

放過自己 畀個機會我哋 樓主瞓啦
腳毛

偷圖死全家成日周圍去

洋 腸連蒙頭入閘都費事

洋腸走了
南韓goalllllllll!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條女腳指

樓主到你上啦
當住個麵包婆3p,有得睇冇得食

泡妹即刻合返埋對腳坐
收工

識食一定樓主腳毛

樓主可以訓得

又返返黎
仲有個袋未汁
手腳好慢
應該係等緊條女挽留

你google "挨告性侵" 好很多相類似嘅新聞

有幅射都食

GOAL

此post已完

最多叫守到，無比人入波

轉頭條女就去搵鬼仔啦

條女塊面腫到好似比人一炮過剝左4隻智慧齒咁

樓主繼續mon住條泡妹

為咗本外國既Passport，亞洲D女都好落力

大阪邊間sh

大家留意返，樓主淨係focus落泡菜仔到

鬼佬：我返房打丁好過啦

鬼佬食開扒都唔想屌

鬼仔係補時階段發動最後一次進攻
向兩條友say good night
雖然相當精彩，可惜無功而回

dog no fuck this pig west

點解走咗又返轉頭

鬼佬竟然輸左

聽晚先焯9你

咁韓仔都一樣係兵。
打和

Oh

屌

想引條女追撚含

無散場啦

如果呢個角度都見到條女個下巴
證明條女真係有整容+ 一定好撚醜

條女醜到
一早貼出黎實無人追post

二隻韓本身係情侶嚟?

條女
樓主你可以去瞓教啦

洋腸係房等樓主

樓豬都幾撚八婆 你都賣埋屎忽畀泡菜屌屎忽啦

live

下半場樓主x南泡仔x洋腸 3p大混戰

見到條女張圖即刻瞓得唔洗等

可唔可以ZOOM 近D腳

條女遠觀還可以，近睇不了

白色好淫

狗也不屌
不了

啲圖好撚好笑

條女咁既樣似係鬼仔掙扎左好耐照唔照食

但最後過唔到自己個關，寧願返去打飛機

笑撚到我，條泡菜妹遠睇都還可以
一近睇個樣生得做抽象過畢加索d 畫

樓豬夢幻破滅咗

個po幾好睇

個鬼佬差d受騙

曾志偉.jpg

其實住hostel好多唸住揾唔同國家人扑

去旅行有呢d花生好正

成晚扯住訓

忍唔住闖入樓主房

屌，豬閪嚟嘅

這麼醜的妞

問題係個洋腸過唔到自己心理關口

是但啦咁樣衰
你地一齊玩4p都唔想知

由頭到尾其實個鬼仔都係等緊2條泡菜走之後屌樓主

條女呢家應該閪痕到仆街
樓主有冇打算粗粗地食左佢幫當人止痕

唔怪得個鬼仔執野走

屌 唔怪之得個鬼仔唔show條泡茶

杜如風

好似saw

屌你咩樓主 咁撚醜咪影啦

樓住佢無聊你 你個心點唸？

樓主聽日又去邊度探險？

睇到樓主手震震影相個陣已經笑咗，到見到個韓妹真面目直頭笑到停唔到

跟本人地都冇諗住食洋腸

樓主係日本

好撚精彩

追到live 但好似完咗
真係笑撚死我
睇韓仔極力守住睇到好熱血

你老味睇咗15分鐘追到live，點知係咁

一早貼樣嘅話呢個post可以收皮

韓國人既意志

睇左相之後我信對泡菜男女真係普通朋友黎

樓主坐左係度幾耐

戰地記者

臨訓都有得笑

出左樣就唔想追POST...

所以有圖同即時性係好重要
再無聊既post 都會變得精彩

護眼POST

好似一套日本電影 講火星啲變種甲由

崇洋呀嘛 鬼佬就算窮條撚都大過一般亞洲人 仲唔搶住含咩

唔怪得追洋腸含
我係條韓仔都唔想理佢

建議韓妹去拍av 就會有洋腸食

樓主死全家啦 仆街追左咁耐比條咁既女黎

屌你老未阻撚住我地3p

戟係條韓仔，會推條韓妹去屌條洋腸。之後執野走人，唔洗再對住條怪物

條仔咁都忍得！咁屎都食得啦！

夫目前犯NTR現場

韓仔咁大男人都忍到？

又真係幾似

樓豬真係看圖說故事
不過我鍾意

現在凌晨2:45分，韓仔有機會破處啦

個booty咁大

樓豬仲未瞓？

個屎忽 不過見到個樣又軟番

屎忽大到

屎忽

韓仔阻撚住哂

邊到黎？

個韓妹真係好撚淫

個屎忽大到 狗仔式唔睇樣都可以

其實好好奇點解你地去旅行會成日起common area
唔係應該朝早出去，好夜先返一返就訓啦咩

雖則做戰地記者辛苦你
但都係要汁你老母

推背應該幾好 但係千奇唔好另轉面！！！

呢兩條友咁夜都唔訓
姐係聽朝唔會check out
聽晚繼續跟進

好撚柒..

食洋腸有乜奇 點解咁多人回

個post竟然咁多圖

唔好阻人扑野啦

條韓妹肯理佢咩

gut個屎忽出嚟似係俾緊signal樓主喎

屎忽幾正

韓仔: 有飯開
韓妹: 有腸食
鬼仔: 有囡flirt

樓主:毒自上連登

個樣好撚on9
萬能key

屌你條泡妹咁既款都咁好心機開post share，我係你就瞓教算

我係鬼仔都good night啦

留名 精彩

精彩
但係頂唔住要瞓

發覺啲韓妹真係好撚進取
之前住hostel 成班人一齊玩
入面有個韓妹 樣普通
正常過呢件好撚多
好撚快就同一件韓仔搞上
佢地本身唔識
我地成班人出去個陣佢兩個拖手行
搭的士條女直頭坐埋去條韓仔大髀
過幾日條韓仔厭條女煩 block咗條女
但條女勁快轉target
轉搞圍內其他鬼佬
條女而家返咗韓國 係個邊食緊英國腸
完全無撚停過

麵包超人？

條韓妹無眼耳口鼻架

睇標題，仲以為你男友做咩咁唔通氣阻住人地兩個

屎忽好撚大 成個形都見到

圖？

樓主只能係隔離打飛機

韓妹真係得韓星J得落...
普通人，不了

好慘

影到成個貞子咁

好L大個蘿,狗仔就正啦

一定好撚大聲

條女都好樣衰下
我係鬼佬都走

晨咁早睇到啲相即刻醒晒

見到樓主張動感圖大笑左

條女係勁醜

年度最佳戰地帖

Yo洋腸都唔yo你

樓豬似人地扑野
佢係側邊打飛機個D

好好睇 今晚再黎

麵包超人咁嘅屌你

韓仔尋晚扑左幾多獲？
1點幾先起身？

正皮係比咁勤力報導嘅樓主

巴打好盡責啊

樓主加油

點解book樓主間酒店長期冇房既

點解樓主連日頭都留守hostel

樓主成晚無入過房 ？

樓主一直坐 等到今晚再直播

樓豬好落力

條女咁好身材，係個樣衰左d
熄燈就搞掂
想屌

韓妹多數都好身材 有肉地又唔肥 靚就算啦 靚都可能係整嘅姐

差啲唔記得樓主係去福島入禁區入埋人地屋企摷野既仆街
又做埋啲野係到嘩眾取寵

希望有續集

樓主真係仆街,十幾頁先講條女咁樣衰

個ass 真係好正

等睇樓主今晚焯 9 條洋腸

等今晚

正皮係俾樓主嘅盡責

樓主連朝早都有圖出

講咁多做咩 即係公廁囉

點解樓主呢個時間仲係Hostel?

真係好好奇點解d 人去旅行會hea 到咁
同起屋企有咩分別

因為樓主去旅行唔係食下嘢睇下風景咁
而係要爆下人格影下人遺照
或許係用成日時間去影下人溝女再放上網搏出位

我會稱之為冒險，非旅行

韓國人性開放，又唔用套 可惜條女嘅樣

咁我又覺得去旅行既態度又應該要係咁

證明你未去過一次長嘅旅行

豬毑 佩奇😂😂😂

樓豬間酒店lobby幾靚 邊間酒店？

日日咁chur做乜, 返工咩

splm

真係
有班傻仔去旅行仲慘過返工
去少個景點 驚死執輸

執輸行頭 慘過敗家

出去出面對住個景hea，都唔撚會起hostel 入面下話

真係好好奇點解d 人去旅行會chur到咁
同返工有咩分別

死毒撚樓主淨係眼紅人，自己打飛機啦

樓主係咪個到員工黎？

出去行下=chur?
輕鬆旅行可以係唔追景點自然醒然後慢慢鼠出門hea下，再搵間有靚景嘅戶外cafe坐一日
而唔係屈喺間無嘢做嘅酒店（eg gym room etc)hea，咁不如真係喺屋企算啦

美斯

終於追到Live
相信樓豬今晚都係鳩痕架啦
建議你今晚去Family Mart買定啲啤酒呀宵夜呀先返Hostel
請埋韓仔韓妹食順便認識下吹下水
飲幾罐啤酒之後駛條韓仔去訓
咁條韓妹就係你架啦
記撚得用Family Mart膠袋笠住佢個頭
再狗仔式推爆佢

JM 嚟好唔好

泡菜仔會唔會係阿哥細佬？

去激安之殿堂買個摔角頭套仲好啦
膠袋屌屌下甩左真係鳩都縮

唉屌
諗諗下我勸樓豬今晚都係熄燈算

[

我就唔知你去旅行係點
不過想相信依度唔少手足同我一樣
一次過去返兩三個月stay係同一個地方
唔係話唔出去
不過一個星期有兩三日係屋企同朋友傾下計撚下貓煮下野食種下野
講真丫追景點都係以前做學生窮遊/剛出黎做野冇乜假期果陣先興
成條route66十日鬆d揸哂我都試過，無謂囉
去旅行體驗下人地生活仲好過

本性難移
平時點扮都好，見到鬼仔就現晒型

樓主今晚搏就有機唔搏就打機

冇計 westerner天生基因就好過Asian 係吸引d既

人地去旅行又唔係你去
個個人想要既野都唔同架啦

人形蜈蚣爆菊版

原因其實係diversity
讀多啲書啦

Cuckold

介唔介意解釋下
讀左八年human biology 都唔識

試過去大半個月歐洲

係巴黎留5-6日 有2日都留係房打機

悶撚到嘔

有無新進展呀

屌緊定打緊？

下文呢